小弟今天26歲生日（9月14） 只求一聲生日快樂便很開心

在家中打機度過生日歲月

南哥

生日快樂

嘩你係？

岩布仙尼

屌你老母

做咩屌老母先

南南南南哥 生生生生生日快樂

生日快樂 你會唔會祝福返我願望成真

生日快樂
祝你瞓覺自然醒
肚痛即刻有得痾
肚餓即刻有得食

happy birthday

happy birthday to me (你唱）